有無人鍾意TDCC 好耐？

LIHKG 一個post 都無，屌，好撚誇

2010 年what you know 已經勁鍾意佢地

8年了，佢地中間消失左幾年，Alex 都老左

佢地First album 真係全碟都咁正

17年live , Alex 把長頭髪真係

undercover martyn

好舊喇呢首都